入嚟打番個j先

差十幾份呀 好快咋幫下手

pushhhh

唔該大家 真係好有誠意

你班友好sweet 做完又唔講聲
唔該哂

pishhhhhhhh

Done

thanks

扯唔起

仲有幾份咋

你想睇冇衫果啲

仲以為有好嘢btw done

唔知大家口味小弟不才